[問情侶] 買樓既錢應該男仔出哂 定 夾錢?

問拍緊拖/結左婚又 有打算買樓置業既巴絲
買一層 百幾萬 至 千萬既樓 應該男仔出哂定男女方夾錢好

落名果度 如果最後係男方果邊出哂，層樓業主都要寫雙方個名 定 剩係女方個名??

我想問如果夾錢會唔會顯得個男
-好孤寒
-計婆乸數
-冇承擔力
-唔夠gentlemen
-斤斤計較
-小家

男女食飯AA都覺得個男孤鳩寒啦，何況買樓

你食咩飯食到幾百萬至一千萬？

其實香港得好少男仔可以一次過俾首期

睇下做愛由邊方要求

男友的父幹

咁緊係男
如果唔係為咩拍咩拖

咁有父干仲夾乜鬼錢

夾錢，本身離婚都分一半身家

幹

無論10元還是10億元
要同女仔夾錢 並非由男方全數支付
人類會否覺得男方孤鳩寒?

你當屋企既能力剩係可以幫你比到首期
剩返果d就自己諗辨法

呢度又有一個問題
如果雙方家長都有小小財力
首期應該雙方家長夾錢定由男方家長比哂

睇下你買既定義係乜
比完首期都仲要供 供完都仲有好多雜費

你冇份比咪唔落你個名

依家要自己買埋層樓落埋你名先叫gentleman

我層樓都係我俾曬 但淨係寫我一個名
女朋友唔洗出去翻工 兼職搞下網站小生意
全職照顧我起居飲食+家務
如果你想做家庭主婦
咪男方俾曬囉
如果各自都要做野 有同等收入
咪AA囉
如果一方完全依賴另一方
或者淨係靠父幹
會死得好快

邊到有寫食飯食到幾百萬至一千萬？

冇錯，你冇份比就唔落你個名

佢應該係想講 食飯 唔應該同 買樓 比

依家個情況, 正常首期兩邊都要出啦? 唔係蚊都訓

梗係男俾首期，男供，淨寫女名la唔該～

下！青春俾晒你wor，點都要啲保障la～

女家有樓應該去女家度住，d錢留返買車同做生意好過

坦白講
主題係無聊諗出黎for 搞笑

但一諗到
屋企用哂全副薪家，自己又做按揭月月供買左層樓
好彩既話結左婚享用女性肉體，但又不幸離左婚........ 原來要分返一人一半.....真係鳩縮

頭盔: 唔識法律

搵個有錢啲收入多啲嘅女人
夾份買一齊住好啲
生活質素都兩回事啦

男人下下淨係要靚女
搵啲低收入女仔 咁咪要煩呢啲問題囉
真係收入高嘅女
夾錢有咩所謂
係收入低嘅女先成日想佔人便宜

男仔出晒 只落女方個名
再離婚分男方一半身家

唔理女方收入高定低啦
收入高都可以佔人平宜喎
男仔比哂 可以 慳返百幾萬
果百幾萬可以做好多野

開呢個post既本意就係想見到呢個答案

我就唔識法律
好似冇落對方名，離左婚都可以分一半

已封鎖會員 母看廢言

賓周

男方比晒錢仲要只寫女方個名?
你係咪戇撚鳩得咁緊要

留名先

呢d唔係戇鳩
做男人應該要 有風度，gentlemen ,大方，唔好斤斤計較，要發輝大愛精神討好條女

睇吓雙方俾幾多錢 決定層樓邊個名
一人一半一齊供 咪落兩個名
大部份都係某一方嘅話 咁咪落佢個名

感謝你詳細的回覆
照顧我起居飲食+家務 咁又唔同玩法

On9咪撚玩啦
男既自己比曬仲要落條女個名？

夾諓傻的嗎?
男人比錢天經地義

嗱! 做男人應該要 有風度，gentlemen ,大方，唔好斤斤計較，要發輝大愛精神討好條女

港女：錢男方出，名落我

一定係男啦，比唔起就分手

認真覆你

呢位偉大既男性已親身示範咩叫大愛精神
我地要好好學習
希望未來香港會變成男奴社會

【我要做業主】林秀怡感激逆境獲男友主動出首期：層樓係我個名

男仔比首期 之後就一人一半

首期唔係一次過俾點俾？

gay ?

why高收入既靚女？
不過連登仔連低收入既普通樣都未必搵到

我想要安全感呀你明唔明呀?

聽講係 男方俾三分二，女方俾三分一。

但係咁樣算唔算貼埋大床？

其實我都睇到R左頭
我估佢應該係想講 香港得好少男仔可以咁有米比得起首期唔知岩唔岩

所以我先回佢有父幹就得，屋企人資助首期

呢位偉大既男性已親身示範咩叫大愛精神
我地要好好學習
希望未來香港會變成男奴社會

林秀怡感激逆境獲男友主動出首期：層樓係我個名

即係要同另一半夾囉

夾份買架

雖然好少男仔可以 咁有米憑自己一人之力俾首期
但有極多case係同屋企人夾既

女人俾大份/俾晒都有添而家，大家有共識咪得

sorry,誤會左， 我道歉

7年就係，唔過七年計供款比例

緊係女仔出晒啦
女權主義啊而家.

女人出哂 落男方名

"男女食飯AA都覺得個男孤鳩寒啦，何況買樓"

我覺得連登成日講果套女權主義 其實係 男奴主義

你喜歡啦

一齊比啦，大家都做野，咁如果有能力比多少少無所謂！

梗係男人出哂
有乜起事上黎你都可以趕鳩個女人走

HK得兩成人自住私樓
有能力俾首期兼供埋更少

大部分租樓
你應該講租嘅錢應該由男仔出哂定夾錢

而家有得分期比首期？

香港有咩樓百幾萬咁平

首期睇幾多成咋

女人要求男人高收入就係拜金
男人要求就係正常

老老實實，如果一對男女重點係計錢，咁唔好講感情，當叫雞咁不停換女先岩玩法。

所以唔好講咁多戇鳩錢問題啦

按大家能力比例夾返 都好應份嘅
如果少少都冇就唔好落佢名 好正常

利伸女人

最肉撚酸係要男出曬但寫埋女個名

識人男女一齊夾，但層樓只落女方名

男出晒，但寫屋企人名
完

拍拖/結婚都計錢計到咁，條路會好辛苦，唔通佢買完餸返嚟同你計翻一人一半咩。
問得出咁嘅問題一係無女一係未去到同居/準備結婚

邊個有咪邊個俾（首期）
夾都ok
之後點供再按能力傾
如果結得婚冇得計咁清
最緊要唔好其中一方老馮咁要另一個俾晒
自己乜都唔理唔付出（金錢同日常生活）

唔落名但有份住都應該俾返啲丫

我打錯，幾百萬至岩

不過你想揾百幾萬唔過兩球都有既

咁咪買左樓先結婚。名落男方度 婚前資產！咁大家都唔會有壓力

夾錢就冇咗間屋嘅主導權
到時邊個話事先

睇下你地將來會唔會有離婚既可能囉
唔會離：咪一齊比首期一齊供
有機會會離咪 你自己買寫你名 到時離婚咪冇手尾跟囉

情侶既話唔洗邊個話事架？共同決定或有共識咪得
間屋係你父母既就話大事佢地決定姐

絕對會，你個垃圾冇錢就唔好學人結婚啦。

-好孤寒
-計婆乸數
-冇承擔力
-唔夠gentlemen
-斤斤計較
-小家

邊個知

視乎你覺得你另一半份量有幾重

梗係女方出晒

香港d 臭閪港女有利益果時就男女平等,講到錢果時就要個男既出晒,戇撚鳩

到時裝修就好多意見㗎喇

一齊住梗係一齊傾架啦呢啲野

真
大把人要結婚都係四大長老既積蓄幫手俾首期
只要你父母唔係養兒防老觀念，基本上都會幫你

吓！我女朋友比大份，我比細份
做醫生我工程佬

如果連食飯買衫買鞋買袋增值八達通去旅行結婚買車同買樓都唔肯出既都算孤鳩寒

就算一齊比
分手/離婚 分返啲錢個陣都好難計
你睇下fyy同佢男朋友就知

下話
可能個人際遇係咁
我識d朋友，包括我d同事都有自住私樓

但大部份都係屋企人比首期
自己再做按揭，但要供30年，中途唔可以失業，唔可以有頭暈身㷫要休息

男仔出晒就寫到婚前協議話離婚層樓冇佢份

其實重點係班毒撚未有樓既時候
揾唔到女朋友同佢夾錢

推

邊個比錢就寫邊個個名，而家都冇人會寫兩個名咁on居，再買多層要比多15%稅!

男仔出 男仔供 男仔名
我係女方就唔會幫你供 亦唔需要你落我名
係咁簡單

到時女方有住 最多幫手一人一半管理費

我係男 老閪都夾錢啦on9
我係女 老閪都男人比啦
完

你訓會所定電梯大堂？

娶得人預左俾間屋對方住 不如問第時生左個仔 佢住左1/3 洗唔洗付出？
唔高興既 可以結左婚 照分開住

宜家D樓供到退休都未還完
建議有10m樓三房夠四個人住個批
唔好貪埋父母退休金俾首期
老老實實一齊住啦

有D腦都唔會咁易搬出黎
屋企人付首期除非多到full pay 唔洗供唔洗做個D父母

否則得3 4 球話all in 都只限連登吹水
現實所見無咩可能
慈父係網絡先會發生

一定要有張紙祥細記錄，分手時好嚟好去。

緊係夾啦 如果邊個有能力d咪出多d 唔好蝕個息
其實你真係鍾意對方有咩好問姐

好彩絲打你未搵到仔仔
有無諗過買定屋自己住

擺明假膠

你信佢呀？應該男人黎

咁點解要俾一半管理費咁蝕呀
個男人咁都俾唔起就咪鬼嫁啦

係男就仲on9祝天下女女搵到佢做水魚

佢擺明曲 屌緊啲女人